芝麻來電

有冇人係阻擋唔到啲電話打入黎呢？

得

我阻到，但用變number果d「順豐」「入境處」電話就阻唔到

果d改成人地手提電話號碼 好柒煩

即係開頭+852果啲？

我既情況係set左阻擋，但唔知點解一段時間果後會變番識認

我都係咁，
set左阻擋，
隔一段時間佢自己變返辨識。

唯有自己間中入去睇吓個設定

冇來電顯示果 d 好似 block 唔到

用左耳根清靜左好多
不過間中有一兩個block唔到